[2舊屎大家會點揀?] C奶MK大雜交 VS 5毛打手大亂鬥

C奶MK大雜交=連登
5毛打手大亂鬥=高登

屌睇到c奶就入左黎